《水炮車都中招》荔景紀律部隊宿舍群組23號再多1人確診

之前話賀士沙榮休宿舍戶主4人均冇中招
依家呢個55歲住狗場既係咪水炮車?

荔景警宿舍爆疫 9人潮庭聚餐中招

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

三萬thx

5張野都仲要住宿舍

葵芳新都會廣場潮庭及荔景紀律部隊宿舍聚會群組：

．個案2248：55歲女子，無病徵

．衛生防護中心傳染病處主任張竹君早前曾表示，潮庭飯敘有約17至19人參加；連同早前個案，該群組至今有15人染疫

Source: 明報唔貼link啦

到底水炮車係咪同個士沙分左房訓?

應該要中果個都未中

最緊要係快撚d

水炮車日日比唔同狗屌